黃藍地圖死左，係咪「谷歌」搞搞震？

30/12 截止！
仲欠47000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

我估有藍屎投訴？

我即刻download 咗Wolipay 個app,好彩仲係到😂

谷歌點唱
有冇YouTube link

Google 已跪